一圖顯示呢個台應該改名消滅共產中文！！

叫開電話

手電

點解埋身大激鬥係綠色字？🤔

手電

筒

Edc

佢係咪回味緊柏芝

個cover

因為佢地著灰黑色衫用綠色字會睇得清楚啲

想搞大希哥個肚

因為配合番MONDAY既顏色

帽事既

屌佢老味

講開手提

2004年香港已經畀手x污染緊啦

2002

好兄弟 前事不提

又係機界原種呢條濕鳩

手機台
完

未完架

駁命老婆追老公(2002),潛行追擊(2003)都係用手提電話，甚至廣告都係用”手提電話廣告”唔用”手x廣告“,點解寧願講多兩個字都唔講手x??因為呢個詞語娘，老土，係大陸狗先用，你用呢個詞語畀人誤會你係大陸落嚟，唔好再畀支那狗同化啦，用手提電話啦

叫開手提

我反而叫開電話